草東沒有派對香港演唱會

很高興宣布，我們在香港的演出，也即將於08/16（四）13:30（UTC+8）開始售票了。場次資訊如下：
Hong Kong_
11/09 (Fri.) Music Zone @ E-Max
For tickets:

時光飛逝，期待和各位的相見。

而到有冇fans會去
佢賣飛個網都唔撚係比香港人買嘅

G持

聽講台灣啲飛秒速賣哂
香港好似冇乜人識
都好事黎 唔洗搶

個網乜料

我想聽喎！真心！點買到票？

香港演唱會賣飛個網都唔撚係整比香港人買嘅

有冇人陪我睇

點L樣買ar屌

香港太太人識
冇FD陪我睇

太少

草東個經理人想谷佢地去大陸發展谷到痴撚左線
點買飛呀屌

點同大陸人爭飛

秀動網我買過, 入定哂資料, 鬥快撳, 起碼個網唔會死
佢有開大陸場, 香港場應該OK掛?

大家去fb嘈下佢哋，咁搞法都唔撚係俾香港人買嘅。呢鋪去clockenflap好過。

屌，係咪玩野，香港要上大陸網買

香港點會少人識
前幾年都可能係少啲 但肯撚定依家唔係

btw
食屎啦 乜撚嘢做法嚟
大陸又唔撚係唔開
搞到咁肉酸

個大陸網done deal 左包曬黎做，仲要香港根本冇得注意，有帳號都要大陸卡先買到

睇下點拆

其實佢地目的係實名制，大陸個網係可以做到，不過最on9係得大陸人先買到

希望會轉返做ticketflap嗰啲
但點解會撞clockenflap第一日㗎
草東同安溥都好L想睇

呢樣真心on9 咁大型既event都可以撞

巴打個名
不過真係睇唔透
而家都唔知睇邊一邊好

點解要就 草東已經只係d sub label 仔仲要讓路比clockenflap

睇, 希望唔洗搶飛...

大把人識啦草東，佢地係HA開live個時就冇乜人識

而加係咪仲未知點買飛？等公佈？

買到飛就一齊去睇😎😎

Facebook公佈咗買飛方法

嗨，香港的朋友大家好，

經過一週的努力，09/04（二）13:30，將開售《如常》巡迴 香港場。
售票連結：

購票流程：

常見問題：

另外，在這裡也要特別感謝許多第一時間提供協助的香港朋友，謝謝你們。

謝謝大家。

正， ticketflap

有無手足想一齊睇
利申：身邊無朋友識佢地

撞clockenflap安溥

呢隊正呀

呀呀 兩個都好想睇

香港邊度有佢地cd賣？現場到時會有嘛？

留個名先

好唔開心 兩邊都等左好撚耐
希望草東加多場

識山海only

入唔撚到

原來大陸APP都照有開賣, 唔怪得咁難入, 屌完佢地一輪照係開返俾大陸人買

完

Sold out

買條撚 五分鐘都無比人hold 住哂

我f5左半個鐘試過入到 但個網中左bug咁唔俾我買

唉屌
D大陸人上兩個禮拜秀動買唔到
見你香港場delay開賣就一L定逼入黎買埋一份
DKLM開左ticketflap仲要用番秀動做渠道開賣
姐係香港場至少有一半飛落入大陸人手
做香港人真係慘
已經唔望你搞乜實名制
想聽個band show都要咁樣同大陸人分
都痴L線！

手動買到2張

窮L收飛 tg: mmbac

收飛

啱啊仆佳 gun n rose 都無佢賣得咁快
好明顯係佢個system問題 無考慮個香港人既需求

求

求飛呀

大M A7 都買到
屌你，可能多大陸人識所以就搶唔撚到

所以咪話on撚9 唸住indie band可以慢慢買 唔駛搶 點知我3點幾四點睇返已經賣哂 睇隊band仔都要搶iphone咁搶 大陸人正一仆佳黎

只求一票 真fans
tg @Ho123455

已經未計佢地初初用秀動賣飛
跟本冇諗過香港market
fb公關仲講乜9秀動對香港人"便利性不足"
屌完先有得用ticketflap
點知而家又咁

對佢地今次真係好失望

罷睇算 跟本無唸過做香港人生意

睇場show仔都要捕撚住部電腦等佢開售 d安排仲衰過睇劉華

點買，聽cd算

無唸過睇草東都要食炒價

香港沒有派對呀，無你地份呀，仲喺度熱面貼冷屎忽，走啦

你估cd咁易有得你聽 拎完金曲之後比班仆街炒到飛起

有Flac 買

佢咁安排真心仆街, 仲要係台灣團indie band, 咁敏感都唔識避, 或者佢地無意避啦
本身佢地大陸都紅到仆街, 全部場都炒到好貴, 好多廣東人買唔到又黎搶香港場
喂你搶唔緊要, 你咪自己翻牆黎搶, 阻你唔到
點知而家直頭開埋個秀動俾大陸人買, 俾人屌完都照咁安排, 都好明顯係偷偷地開賣, 完全無提過, 根本就無care過以前提到既問題
有飛都唔睇

佢哋拎金曲獎之前已經好紅，點會無諗過要炒，仲要人哋唱普通話，實多人聽過外國band㗎。

屌

唉 好撚想睇

有無人買左去唔到 求兩張

買到一張身邊冇人識 自己去睇

求一張飛

有冇巴絲一齊去呀 身邊冇人識 自己一個去

冇飛

我都係食黃牛 太撚想睇

你買左幾錢？

1000

巴打你上下fb d演唱會gp到開post啦 真係有人有 不過小心俾人呃

要食1000 炒價真係不了 4倍價錢

Ching 如果d人放個價太高既話等下次好過喇
台灣band再黎香港既機會都大既 無謂因爲佢賣飛個機制唔好而益咗d炒家喇 依加d價都高成四五倍 唔值lo 隔離gun n rose 都無抄得咁西利